intern OT狗

有個frd番其他OT嘅
佢話OT對佢黎講好小事啦
佢O開
其實係咪寸緊我
利申A開

intern*